新買棍波車唔識渣

岩岩新買左架棍波車唔識吊極力子係咁死火，點算好

去金鐘練多幾次

三手調頭都要練下

從那天起不辨別前後 從那天起我竟掉亂左右
唉呀 扭咗64手都未掉到頭

手腳唔協調又死火
再練過

師兄我都係啱啱新牌仔買左架棍波車，第一次揸死火死到傻，一係燈位停見後面有車就勁大壓力，一有壓力吊極力子就衰 搞到下下都比極大油起步，揸左兩3次之後慢慢好左，但係都係起步chok到痴肺
黎緊重要由自己一個新界揸番出九龍，應該會嚇到瀨屎

放心，我一開頭都係咁，揸多啲就ok，死火唔緊要，一定唔好溜後，撞到你食曬

揸一，兩個月，隻腳自然到磨察點，要練左腳抬時右腳落比油，
捉到個下就斜路開都無問題
多d用handbrake，死火都唔好留後，
放多d膽用clutch，慢車已經要用，
唔駛驚燒clutch，clutch係燒耗品

上斜塞車係棍仔既浪漫
又驚溜後又驚死火

我仲係P牌呢個星期一開始揸棍私
老實講一開始考貨VAN
一坐上去私家車到要重新適應過
特別係cut線嘅距離感
練左4晚之後,最擔心都係鈄落起步驚死火

地下停車場排隊出閘

師兄住邊頭, 出頭一齊操下車

塊鏡既大細同車既size都好唔慣

私家車要俾大少少油先鬆極力子, 死多幾次, 就冇㗎啦
喺燈位, 試吓俾大油鬆極力子, 超正!

九龍東，師兄有興趣？

我都可以喎

一齊操

揸返1個月以上先啦
右腳印住印住比
左腳唔好鬆咁快
又或者你夜晚搵個靜d地方練
齋用極力子行郁部車先啦

斜路起步就右腳brake+呼大油再hold住住油門 鬆極力子

加油

我屯門牛, 可以約係出面等都得
大埔, 汀九等等...搵d空鄺地方

講開又講, 師兄揸邊架棍波車?

上 youtube學...利申: 我都係youtube學

最難係斜路泊S位

拉hand brake都可以，俾少少油覺得架車郁先鬆手掣

冇捷徑 揸多d
前排去旅行租左架棍
考完牌之後都冇掂過支棍
頭兩日狂死火
之後就順

大埔汀九近我喎